鐵探8

呢 part 最精彩

push

紅

頭先先有巴打話紅姐唔講佢跛呢樣野
紅姐同賤kan一樣咁口臭

oh no

開心死

我紅

紅姐開始爆seed

屌

Oh no 極度黑化starts

簡蛇幾時東山再起

梗係有意見

香港黑暗嘅日子要來了

仆街了

仲唔玩死你

明升 但放阿海落去制衡佢?

man反cup

好撚正

奸到

vcp

依2位主角D戲正到

Madam升職

好明顯啦

等睇程sir發威

阿海係平調。仲撚辛苦

勁到

ON999999999999

阿海都唔湊米氣

madam

食餐飯諗咁多野

食飯

this is an order!!

點會比佢acp

反cup

臨尾拍果下

唔明點解咁大信心

兩個都好戲

this is order
goodest grammar

上得越高，撻得越低
幾時應返呢句

下 正常諗法呀

屌估撚錯咗

制乜春
又唔係平起

奸到阿

邊個編台詞架
惠英紅一時又話同BEN唔係同事,一時又話命令係要同同事多D溝通

串過馬撚

串到

man好串

逼佢請食飯，唔貴唔叫， 叫埋外賣添， 做上司咁撚型

15集以黎未見過紅姐笑得咁燦爛

真係多謝你

好豪氣

痴線

幾時辭職

入我房同我扑野！THIS IS AN ORDER!

佢做主
ben做副
咪同事

其實under唔使一齊食飯

係人都要食飯架啦

社交下好正常

比我都唔調

點解會有人睇

可能紅姐自己設計

啱啱呢幕先開始睇
套野咁有張力

我最唔想的畫面出現了.jpg

辭乜鬼

幾有衝突

呢家做警犬要升職真係靠馬房

陳志健心諗 又話有得升既

一哥叫到有得唔調？

一哥真係咁諗

痴線madam
一埸同事講野咁串

申請調囉，都on9過左bar怕咩比人抄

太飄飄然，好易踩屎

呢度先有權鬥feel
前面上升捉bingo on99咁

行行都係咁架啦

可以傾

10幾萬人工

Madam man 真係串過馬撚

成餐飯係咁俾Madam Man 撚

同政府d大粒佬思維一樣 搞走d搞事份子

岩岩比阿海大完喎
升左緊係即刻玩返佢轉頭啦

咩信

黑警上位，香港末日

係咪投訴

係囉阿海頭先都有話有得升就先搞紅姐先既

ON99

打份工之嘛

一係比錢你埋堆

哇 要搞事啦

比d骨氣

係咪辭職

講真以madam咁嘅性格 爬得越高死得越慘

唔會囉

呢套嘢仲有幾多集

呀海做到咁高層 都要被人玩

呢兩個係勁，

一陣轉返去唯唯達哥，就好悶

辭應該

傻仔,十幾萬走乜鬼
比小紅姐踩我JJ都制啦

實際行動過連登仔幾多

一哥唔會咁

食飯, 好型

聽開頭個格式都幾似

你都冇jj

總警司辭職又話要特首批?

跟住係紅姐叫陳志健踩

選角都算係咁
搵呀海黎同紅姐做對手
都叫頂得住

鬼同你食飯

呢一幕好奇怪 為做而做？

咪係

做到個個位食頂爺廚房都=掉左散銀

玩阿海

其實呢套唔係全部on9警匪片，有內部鬥爭幾好睇，好反映到政府部門入面既做法，好寫實

佢地要係狗忠心
唔要有獨立思維既人才

隻腳咁
唔批告你歧視

呢下真係好型 贏晒 拍一拍食飯 老細叫下屬

不過讓左雙腳

應該係話派佢入去監視Madam

太守規矩太正義撚上身真係唔岩做警察
一哥應該好by紅姐果種

佢坐係度無得避ja

想睇貝貝

你都係狗咋
大小姐say 1你都唔敢話2

其實真係好自卑, 吓吓講野都要昂高頭

benz又會同佢咁fd

底褲印

要托 所以一定唔係辭

賤kan同madam fd返？

黑警到呢

可能封信截左紅個升職

同佢合作
俾uc madam madam俾刑事調查

可能等緊一個機會

坐得好型

死人牆頭benz

因為做唔到野

兩個幾時friend咗

公務員事務局通常不會阻人發財

鬼叫我做打工仔咩， 冇得選擇

佢地兩個真係fd過打band

後面尹sir都係好戲之人

benz冇咁簡單既
趁而家madam飄飄然梗係伏鳩佢

賤佬可能想一野做低兩個，漁人得利

好多材料

你估好似出面D垃圾HR咩

警隊d高層咁嫁

又撩人瘡疤

硬係覺得benz有陰謀

做戲咁做...個頭讚係警隊包青天個頭調佢去做濫權下屬..遲下一哥原來都係無間道都唔出奇

做到好自然都唔似做戲😄😄

溝madam啦屌賤kan

敏G係benz個ex

話中有話

我都覺得佢等緊機會

惠英紅呢套劇笑親都好心寒

Acp對上3級係咩先到一哥？副處？

陳敏之同benz 雄？

問佢前妻

d對白夠自然 19 寫實

錄左佢音

被人錄音？

打俾我秘書

已經錄左

係咪錄佢音講過d咁既野

頭先係餐廳綠佢音啦

紅姐演一路個變化好勁

笑到佢肚痛

應該唔係淨係錄音啦 佢成日去一哥房道等一哥

上左位開始冇腦

原來有敏g架呢套

呢個角色極仆街

以愛係套劇又幾好 洗底啦

scp dcp cp

比一哥聽到都冇用啦

有 以愛

今集無袁木無達哥

下集都冇

阿海做一哥 UC

食紅姐正過敏g啦

儘可能skip

屌逗十幾萬 有敏g做條女
管槍房做文職都制呀

究竟紅姐會唔會輪喺錄音身上

老實講劇情一般
但係紅姐d 演技真係一流!!

今集好睇咗

高級acp

串撚到

唔算極仆街啦 之前救𡃁妹都肯俾料
純粹太想上位太愛權

高度同視野

一哥

最賤係成日踩人個缺憾

哇屌

人多好玩

即改口

一哥都幾得閒

正宗擦鞋狗

人多好玩呀

阿海勁 同一哥fd

個個都咁得閒

石修真係好鬼似

紅姐變臉快到

Madam man啲表情好正

Madam man 典型擦鞋死廢老，見高拜見低踩

同老細玩，讓唔讓？

石修好型

1哥

做得好似

Matt sir唔識擦鞋

好撚真實

現實都一樣呢d人先上到位

做大粒野真係咁得閒

完全反映現實

拍劇收入好似段集計。。。慳返唔小
anyway邊個係達哥

呢段好正

黄智賢個眼神好型

MAtt 即閃

楊明心諗關我撚事

感覺係一哥叫牙海睇住紅鬼

紅姐點衰都好, 工作能力真係高喎

開會日頭開晒佢 準時放工

犀利

仆街

升職88

今少左好多袁木 有D悶

正呀喂

一齊聽電話
好狗

呀海醒到

中伏

主席

變返阿海head紅姐

Matt sir 心諗神仙打交唔好預我

哈哈

又反cup

個人公平值得人信任

其實阿海都識玩手段

要直接under一哥

石修好有台型

老老柒柒
程sir 大鳩人哋先
好撚賤

習總都係咁諗

紅姐咁蠢

被撚

Make appointment

紅會唔會太鬆動，隨時會俾人錄音

反cap再反cap

呢招

叻過紅姐

阿海問到咁奇怪
madam正常咁撚醒點會中伏
升完果然即刻飄飄然蠢晒

石修都幾型

高條毛 搵市民生命攪飛

仆街你陰鳩我？

明明句野踱佬同madam講先

有冇咁無聊呀個個都係高層
仲玩呢啲權鬥

有霸氣

samuel都有話升左就搞鳩madam man啦

首歌邊個唱
咁好聲

有黃智賢即刻好睇左好多

唔知點解有d鄧竟成feel

佢幫個21個發聲

高層得呢d做

一哥唔知

今集幾好睇
唔洗睇班細查案

屌 呢套野無袁生d戲份先好睇

一升職就飄飄然嘛

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

今集
同琴晚差幾條街

做得警務處長先係高高手

正宗小人
周圍撩火頭又要扮唔埋堆

隻臭雞hana 好似係

門口係果邊呀

佢太飄飄然喇

你條囡

門口起嗰邊

我

正到

證明你做開低層唔明

好陰濕

簡蛇兩邊走
擺明想借佢兩個鬥死晒自己上

今日第一次睇 幾正 wo

幾正呢種內部爭鬥

高層係做呢d架啦
唔通捉賊博命咩

美容妹

今集正 冇袁木達哥

菊姐你好

叻在揸正嚟做咁玩，無痛腳比人捉

多齒妹

臭雞

諗住有權在手對方就會認死狗

所以咪衰

整佢嘅目的係唔可以再有濫權

另一個係唔妥佢玩到佢辭職

邊同

我想知果21個投訴係咪真係合理
聚賭果d真係合理架wor

高你一級就係高你一級
邊有得鬥,做戲先有,仲要係跛既

老一輩先撐到套戲
如果又去返果幾個後生度 又係爛

電話橋段好廢
成日搞到紅組低能咁,成日亂講嘢

阿海要求自己班底?

今集好好多

宮心計差佬版

辦公室政治

個個人,都覺自己岩

大既私人公司高層都係咁撚無聊

今集d演員

逾百警上班私逛網頁含股票鹹網涉高級警司正內部調查- 20170124 - 港 ...

搵後生應該搵伍富橋果D
呢班後生又唔係好後生

benz反cup係最好睇

聽日好到輪到benz比人能

想知

高層梗係玩權鬥，唔通做野，出面私人公司都一樣

個條...

Benz狗撚到
Madam一上位就擦晒鞋

喺班政府高層/有錢人面前普通市民根本唔係人

今集d老戲骨真係完全carry
石修有一哥霸氣
呀海不慍不火 無左對腳都keep到氣場
紅姐奸到出汁
benz口德組組長

黃智賢,做得好好,好內斂

紅姐,做高調好功角色

衝動型,有時會中伏

但大膽同恨心

根本用演員同大聲鬧交嚟掩飾對白既垃圾

其實麻麻地紅姐個角色，成日咩表情都擺晒上面，一聽兩句好事就得戚，同人鬧交就成個八婆咁，之後就柒咗成個角色好廢唔似boss

明明十集之前仲話 唔該你叫返我簡sir

就算中學 D 校長老師都係咁鬥啦

阿海封信係咩要求

仲有Benz，牆頭草小人角色

石修從影以黎最佳演繹
一哥>sam哥老豆>一滴兩滴

成日比人陰到, 大到

石修本身係騎士會主席啦 做一哥更易

權力大過madam

其實呢套佢個風格同之前signal wong 套兄弟都似

霸氣加老謀深算

咪再幫佢兜啦,編劇同寫對白嗰個廢就廢啦,
吓吓用衝動嚟解釋低能行為,咁樣永遠唔會有好既對白同情節

即係架空madam

紅姐呢種懶得戚嘅笑容差好遠，三分顏色上大紅，完全唔似啲老謀深算嘅老狐狸

可能係想分職務
唔係所有野都一定係madam話事

所以話阿海仲奸, 自持忠直就為所欲為

要求有自己手下+madam不可干涉工作

佢個角色都唔係老謀深算，佢性格只係喜歡濫權，好有權力慾。

我都係岩岩由呢幕開始睇
睇佢兩個鬥力真係好緊張好好睇

認真其實大家覺得紅姐角色點先?我就自問記憶中無一套電視角色需要笑既比重佔左9成會唔會太多?我都攪唔清係好定唔好!即係一個唔識驚既人點都笑面迎人好似走火入魔咁..可能joker又或者同人鬥賭先可以瘋狂咁笑仲要莫大勇氣同自信

其實對手都唔玩正路，如果自己堅持原則唔走精面一定好蝕底。

我覺得佢成日笑係因為目中無人，佢個人自視好高，覺得自己所有行為同決定都係正確，無人可以反對果種人。

現實中朱sir都似係咁，佢真心覺得自己無錯

惠英紅係好戲
但聽佢d 咬字真係好辛苦

尹sir呢個角色係咪遲下會出現?

遲啲會

let me guess
鄭子誠做?

期待係邊個做 到時又同紅姐大鬥法

係，我都覺佢俾到人咁既感覺
做到咁上吓高層，佢d自信變自大嘛
佢笑果陣既表情做得幾好

我覺得未必係 鄭子誠係啱做啲陰濕屎忽鬼角色 但呢套戲已經有一個賤簡 所以我覺得唔係佢

惠英紅正仆街

其實我覺得佢唔係真係咁衰

如果賤簡比鄭子誠做應該好match

李成昌呀

鄭子誠做會太奸
benz先做到個種陰陰濕濕小人feel

直接聽一哥命令？

咩角色黎架？

賤簡徒弟 依加係阿Matt上司 之後會同紅姐阿海鬥生鬥死

邊個做尹sir?

佢 18集終於出場

感覺佢做總警司唔係好掂

又係常在德

林奠嗰種

聽說汪阿姐客串一集做林鄭

你太睇少鄭子誠
佢做陰濕小人不知幾拿手
反而殺人放火強姦呢d佢近年都冇乜點做啦

佢做Benz雄徒弟

又係奸到出汁

呢套劇d cast都幾堅

淨係見到黑仔都知係大cast製作

原來惠英紅已經九年冇係tvb出現過

呢套戲既紅姐 有d似心冤既紅姐
有無睇大家

聽日返工啦菊男之打手推

打算完sem追！！！

思貝真係好靚

好彩唔係胡鴻鈞唱
fred b

睇埋好返工啦

冇唔該同學

fred唱歌應該無線中最難聽

唔似你日日都返工 10半收

升人係一哥自己話事？

Sorry sir

領導

狗黎

屌得好

一哥唔洗捉賊
係office有咩做

權鬥起源

惠英紅笑得好令人心寒

有容奶大

一講女處長就出曬水

一姐
即係賴野

一哥出吓口術紅姐就軟曬

10個working day

一哥權威到

做殺手就正

阿海好陰濕

十日時間搵野玩死阿海

冇意見

幾好睇

其實佢想俾10日自己，呀海就先發制人

十個calendar days

冇袁偉豪個啲部分係

逗十幾皮咪算
搞咁多內鬥做乜

死人benz

好賤

又嚟

鳩屎雄

權力同金錢冇人會滿足

系口系面

點解電視播到16集？我上網睇到20集

賤kan

以前你係床上好淫架

賤kan 瞓埋一齊

無水洗面

食人妻預咗比前夫串

十幾皮有敏g屌
都唔知仲鬥乜撚

抆槍啡佢啦

賤Kan

Benz

前夫

開房等你

Benz好波

仲有敏g識唱歌,比你聽

真係好撚好笑

on仲去

吹呀

跛左仲要綠

Benz係咪好人

帽事

再續前緣

因為大陸都有播，搞VIP播多啲賺錢，唔似hk一日出一集，今日已經出到25

開房定開會

喂好撚夾硬黎喎 仲會上去 av情節

要拎tactical indo

綠帽房

帽事嘅

info

乜撚呀

點解賣身咁既節奏

啪啪啪

似係

G

綠帽前奏

仲要掛dnd...

海狗丸

陳敏g套套都做雞

乜撚

屌你老母陳敏g

估下benz食唔食到

橫掂都係鳩黎 夫目前犯啦不如

拎完料 扑下先準走

benz調教得咁好

咁似av劇情

仲有長腿

敏g咪又係g

唔係掛。。。
av劇情？

Ok thanks

夫目前？

離婚算啦

黃心穎好岩做呢個角色

做差佬都要做上床
橙

benz d口味

以前都食唔少

憑咩信佢

女女女？

係wo

敏豬做乜扮委屈，自己踩上去

警司級都要做G

以前屌慣，多一次唔多啦

當老公面約老婆開房

屌過n次啦
應該唔係大家諗咁淫

前夫又點
唔會接受到囉

畀你知你老公同前女友搞
你都會離婚啦

佢癮君老婆係做警察咩

跟手有埋

佢想比個健全既人屌下姐

牙海綠帽了
賤狗想要返自己失去既一切

敏G個角色搵戴祖儀呢D後生女做好過啦
又靚又青春

現實總警司應該都食到唔少靚師姐

老公瘸就滿足唔到我

可以轉下pose...

戴祖儀快d出首歌

邊條link出到25

鐘擺.jpg

手扣play

利用把柄讓同事的老婆無法拒絕，還瞞著同事在酒店與他老婆做愛的同事

唔通心穎bb 都係想幫馬明請教下許志安唱歌技巧？

洗乜總警司，普通白衫都屌女屌到

benz應該係快槍手，唔係點會離婚

?

男同女唔同既

幫手開聲變左開房

佢老婆做警察咩

佢個角色都好高級，後生女好難咁快升到。

粵港盞鬼成日唱聖詩

當面約。。。冇諗住暪

隔咁耐
應該都係普通食

翻睇啦

唔開間房點教開聲呀，嘈到人架嘛

咩級

同埋冇菜絲貝嘅部分

好似係新聞科？

敏g比盡b cup

咁快扑完？

扑完啦

又係g 一隻

竟然自爆

大髀有白色嘢流出嚟

屌左

同蝦娜差唔多

睇下隻鮑有冇精咪知囉

一秒性交都冇
benz雄實好似吉村卓咁奶佢對腳

做雞派帽做到咁理直氣壯

Sorry呀
你滿足唔到我

個女人為你做咁多野算係咁啦

想快d沖涼

Molamola

屌戲一秒都冇

benz雄食定海狗丸瘋狂抽插敏G個淫穴
最後射哂入去

做到野啊

邊個係尹蛇

騰訊早就出咗啦

剩係口爆, 無事

海有頭皮

有benz係大脾內側流緊出黎

有冇同benz扑到？

自己咪又係埋堆

做到野

敏g有道理

幫老公拉關係點會無扑

屎忽窿都失守

海就係狗到仆街

要個老婆出賣肉體

咁似黑社會選坐館拉票

攞正牌嘅黑社會

帶個老婆去啱啦, 最少啲腳膠會幫手

當晚偷聞底褲有冇異味

呢段音樂就係乜鳩保加利亞演奏團？

單手攀石聽電話

其他公司唔洗著制服

岩岩話雲sir係四大部門既助理署長？
咁咪仲高級過佢師父？

會唔會扮應承, 最後翹起

自己無人無物
唔借力邊可能

無腳點攀？

會唔會係咁成村人睇佢攀

成分鐘冇重點

冇扑, 不過平時應酬係飲少少酒, 今晚飲多咗為咗咩? 為咗辟味囉

等佢落黎, 佢地等陣要玩
阿海成日封場玩

十扑...無留言好香土

比我想像既嚴重
d grammar錯哂

其實有無講點解跛

寒戰

膊頭有花

取消休假

叫晒膊頭有花嘅入黎

惠英虹d戲真係好撚尷尬

男人婆

膞頭有花嘅...

屌逃學威龍咁

呀海無後著就玩完啦

膊頭有花全部入嚟

cc一哥

好似見到牙fred

Tier 1 response ??

小紅姐件衫膞頭都無花

咁叻不如叫埋一哥返來來

cc 1哥

好多人

好醒

三狼返案

醒囉

辦公室政治啫

休假都要返

識玩梗係bcc

條靚戲好屎

一哥係咪遙距發功

屌你老母個擦鞋仔

一滴兩滴會唔會突然返轉頭

帶咁大個file上機

一哥坐econ

唔撚係唔知飛機有得上網嘛

一哥都要坐premium econ

個電話就咁擺係度都有

搞搞下一哥都覺得你煩

Cc

似business

？

一哥迫經濟倉

佢地兩個嘅關係真係好似太后同太監

阿Sir行開左阿海玩完了

一哥點會咁唔小心

小戲骨真係超級尷尬

阿sir痾屎？

宮心計之警察故事

第一晚睇 想問madam 定阿海係奸

番黎都會禁下電話掛...我諗

小戲骨啲女好正 好想屌

直程手機都唔要

唔似 如果佢返黎嘅話我切

頭等黎架，有冇睇愛回家架

fbi 999

呀ben好型

前前後後開始追咗一集
都仲未有ben同埋貝貝

似太后同丞相多D？
一哥係皇帝lol

紅姐愈笑我就愈覺得佢會柒

都無話忠定奸嘅

呢啲戲永遠一哥都係識分是非黑白，咁Samuel實有機會反cup

但睇下現實情況

點能樣呀
一哥飛緊會冇Network?
二打六咩

留名代追

無左袁偉豪好睇勁多

其實仲係屋企
裝修到好似機艙姐

細路女黎架喎

如果一滴滴部電話仲收到email 姐係未起機?

去屌空姐

on9
cc一哥有能用咩

屌你堂堂警察部 玩到好似小學班房
乜都要搵班主任照

屌你一哥都聽聞過空姐俾人非禮要經過三個…

唔知紀律部隊高層係未真係咁黑暗

擺明啦 不過佢手機唔跟手 低級錯誤

咁咪有袁木

似係渦，派緊毛巾，剛剛上機

我話比老師知

成個角色唔知有咩用

而家飛機上有Wi-Fi架啦

Business以上可以上網

反襯

上升佢都有粒花 冇佢?

辦公司政治😂😂😂

仲係廠

其真紅姐都係想問大家功課啫

比黑仔射甩左,無啦

蘋果廣告！

madam係一個自我中心濫權既人，不過唔算奸，因為做咩做係擺明要咁做，你吹得我脹咩果種人。
亞海就係覺得madam濫權，山頭主義，所以要對付佢。

膊頭有花既全部同我入嚟

好似上一集已經開始無袁偉豪同黑仔?

成套戲就係講madam濫權

袁偉豪得返半條人命都要揭發佢

全世界扮工室都係咁
唔係做野既時間多過做野既時間

飛機好似有wifi幾十年

派膠

Sir is coming back

石修返來o左咀？

一哥番黎就有好戲睇

多人到

中史測驗咩 全部叫哂入黎

d大既玩野
剩係識搞著d細

啲人又會聽madam點

問功課

係咁架啦辦公室

好似做madam 隻狗咁

答案係B呀！

辦公室女人話事真係好鬼麻煩

利: 我係女

坐輪椅

全部十幾皮人工......

分哂堂口😑

一哥😂😂😂

madam肯西九好耐

石修絕殺

好撚熟咁

選黑社會坐館

第一個出聲個個係乜水？
一哥會打比佢

一哥

肯定轉軚

應該會調轉曬槍頭

哇

焗豬

一哥facetime you

會晤會開住電話比一哥聽

呀海又反cup

披頭四🤣

一哥返黎未

一哥facetime玩催眠 一滴兩滴...

一哥：奶野，成日搞住我

有gp?

呀海開會無櫈坐既?

鳩調. 拉仇恨值

咁on9用電話send?

😂 屌你

咁拍慣拍熟做起野上嚟都好d

袁偉豪去邊都帶住快活谷啦

轉風向

帶左私家櫈

用whatsapp成日死

反了反了

WHATSAPP

一哥先係幕後玩家

反了

madam:仆街中伏

反了 反了

反喇

呢兩個好笑

紅姐個樣

反工

呢兩件最快反口

去到呢個層次就唔同

咁重要嘅嘢，竟然唔係用正式文件

一哥落柯打

用微信群

Thank you sir

成班黑警都係咁屎忽

成班狗察

黑警要變真好人

激死madam

Tg

黑社會開會咁

寫實

擦鞋仔咁大聲
做到出晒面

伍公公惡過班SSP

講到咁明嘅

大老細直接落order點撐你個經理仔呀

一哥撐, 完

睇入閘

屌

咁都無頭等坐

一滴兩滴

齊心係好事
一個銀有兩面

痴拎線 當住咁多人屌班ssp

飛機收到電話定未起飛？

飛機收到

伍公咩rank

公公警司就摺埋啦 老幾呀

催眠緊？

dllm唔合你意就問收左咩好處

宜家飛機有WIFI幾咁閒

紅姐又輸

一哥邊可能睇到曬咁快

個變臉好正

king sir
adore

西面敗走

經濟艙

笑住之後即刻黑面 好勁

黑面

king sir

即刻西口西面

嘩，呢兩三秒既表情變化

呢啲先係演員架嘛

商務啊

睇打卡紀錄😂😂

變面

唔得閒 扑緊

惠英紅每日都屙屎唔出咁既樣

又扑緊嘢

扑緊野

又同benz做愛

睇拍卡記錄有幾閒

一齊住今咩晚見

又扑野喇bez雄

都估到又係做緊雞

原來搵左佢幫手

又去被人診？

好忙，(同benz雄)做緊野，今晚見

又係靠綠帽

一哥幫手
關佢事

程sir會唔會有帽帶

又要老婆做雞

冇扑啦

Oh no, 呢次帽喇帽喇

其實唔難

嘩屌

巨棒

老婆賣西

咁快？

又賣身

陳敏之雞黎

除哂衫沖乾淨先好埋黎同我傾

戴好帽

夫目前犯就正

av提材

咁我係紅姐都幾無癮

其中一個ssp係伍公公直屬上司嚟㗎
高級警司同個警司講sorry
惡過狗

綠

佢前妻唔係扑到厭了咩

坐得一哥呢個位😏

夫之目前約

咁其實一開波就處長開聲啦！

btw,上司調你職有得said no咩？(就算唔係處長開口)

其實有邊個會服sam sir
下下都要拎一哥出黎

唔係床戲奶腳呀嘛

有扑野回憶

條件係 比我屌

原來有教路

有人會真心服madam 咩？

到底有冇做

狐狸都要靠老虎

如果真係幫到老公 d女人多數都會做

同一哥扑

食咗神盾海狗丸冇問題！！

以為乜野真知灼見

比一哥食

3P?

反正前夫黎，無所謂？

李蘊

原來修哥都有份

正常分晒更知道有幾多人
放假都返晒黎

成套嘢崩壞

乜柒都搵一哥

比一哥食埋

搵一哥
一哥又係腳膠咩

方中sir

一滴，兩滴，三滴，成口一滴滴

我係老公寧願收皮

人妻一定好那好屌
一邊諗住老公, 一邊叫到拆天

聽完要被佢屌

一哥屌空姐好過啦on9

揾林鄭味會仲勁

大結局：繼續搵一哥

咁人地唔係成世想跟住你既

等一下 ..

最終輸咗比一哥
一哥 先係最強對手

比完一哥焗住食豬 食一哥焗豬

聽完走啦

橋已到手 話走就走

有一哥 無甩拖

一哥唔信紅姐又要升佢

到底有冇比人屌到...
咪做到咁隱晦啦

我剩係覺得唔似男人。

就算真係睇左，男人都唔會拎嚟講。

一哥心諗煩撚完未呀下下都要搵我
諗住飛去法國叫下雞都阻住曬

現實中 你地冇做錯到

前夫咁老應該唔得

個太監咩grade夠膽屌兩粒花嗰4個

一哥厚切敏豬

乜都一哥

擺佢上枱 高處不勝寒

係李蘊

警司 唔知點解咁撚惡

估唔到石修咁有一哥feel

有牌爛仔

總警司

頭先一哥個facetime ,其實扑住敏G 落order

警司

咩都煩老細，其實死得仲快

有紅姐照

未必

tvb post竟然有正評

呂珊

benz係唔係都想借阿海收拾Mandam?
話哂之前有牙齒印

兩分鐘 快槍手

２分鐘

比benz雄抽插到落唔到床訓唔著覺

方力申做呢個角色真係幾岩

要個阿頭出去

公道講 係好睇
冇咗猿嗰條線個個戲骨 係精彩

靚媽

咁又係，如果輸左真係賠了夫人又折兵

點解我會諗起asd安全屋madam

要嘆敏G

你可以幫到佢
除衫

一哥食左?

一哥都講條件

但係佢就退休

我都會睇既 等Netflix

條女肉求未滿

冇唔信
但好似唔太buy紅姐

程sir 咪又係狐假虎威
扮乜撚清高唔埋堆

警隊公廁

有老婆做軍師

原來老婆教，屌

流動雞

全程靠老婆同一哥

程sir都係on9仔，點做大佬？

所以講到尾程SIR都會變做MADAM...

cc 比邊個都要人教 唔係呀化

比埋個位老婆做啦屌

連登仔千祈唔好學，cc比老細個老細

係咪冇搵到衫

吸收得最快

同劉邦一樣，靠手下

吸精吸得最快係你

阿海如果知道係靠賤kan先鬥得贏會點

cc呢招唔係個個第一日做嘢已經識

咁都要一哥幫先得ja

吸收得最快
吸收D乜野

齋傾唔扑

係吸鳩得最快

吸收啲精最快？

唔講感情，即係.......

"吸收"得最快係妳...

夫目前

扑啦扑啦

未做現在個位時， 掃黃做臥底應該有佢返

係咪無換到衫

Benz個笑樣真心仆街

入魔

原來靠老婆教路

夫目前飯

頭頂綠哂

渣到車

行就行啦
摸咩背姐

其實 "CC 比大老細" 好普通囉, 無咩特別
以為有咩嘢高招

阿海懷疑

做得office識cc一大堆老細係常識吧

真係學 好快玩撚完

benz雄每句都性騷擾

未做現在個位時， 掃黃做臥底應該有佢份

阿海又要靠老婆，又要懷疑老婆

綠海

綠哂，帽事

索腿天后

食人妻

如果搭的士，有車cam 影低，阿海就唔駛諗多左左

唔聽一哥話聽邊個話

一哥想扑先幫

陳志健啲戲

個宦官好煩

你咪嘈啦

躝啦 公公

鐵探9

LIHKG @ Android

煩住老細，笑左

佢黎黎去去都係做癲狗兇鳩人

伍公公

個太監中意左madam?

呢個擦鞋仔角色如果搵第二個人做可能會好啲

陳志健係咪暗戀Madam?

班細見到你都驚
見到一哥咪仲驚

借洪永城?

煩到madam躁底 笑咗

汪子勁？

五十路

敏G都係個唔簡單既醒目女

擺洪狗上台

又搵一哥

陳志健係咪鬼？

佢除左擦鞋之外有咩能力

應該會好戲過宜家呢個

打親情牌？

呀FRED應該OK